[最大贏家] 羅致光稱未能向每名公務員提供口罩 員工購買後可報銷

政府部門昨日起陸續恢復公共服務，勞工及福利局局長羅致光表示，勞福局本身沒太多直接面對公眾的服務，局方大部份員工仍然能夠居家工作，但轄下部份部門，例如社會福利署則有較多人需要返回辦公室工作，某些部門則採取彈性上班時間。他承認，不是所有部門都能夠向每名公務員提供口罩，但員工可自行為部門購買口罩，然後向政府報銷，限額為5萬元，他透露有部門合共購買了20多萬元口罩。

羅致光出席一個電台節目時說，估計失業率起碼會升至4%至5%，但難以估計會否高於2003年沙士時期的8.7%。他說，2003年之前沒自由行，以本地消費為主，但自去年年中至今，每日失去10多萬訪港遊客，令飲食、零售等行業大受影響。

林鄭又話唔洗帶

公墓員又成最大贏家

弓喜曬

公務員用公帑食炒

口罩價格應該可以再升一倍

得一個部門唔開名
惡撚到呢

買左20多萬，只能claim 5萬？？？

唔知係咪有得除返開人頭計